想睇鬼滅電影，有冇黃嘅電影院㗎？

有得吃 有得睡 有得看 就得了
管你媽 黃不黃
真香

movie movie?
mcl個ceo我記得好似係藍

戲院就戲院, 咩電影院

邊有連鎖戲院係黃

so sad, 咁真係避唔到，除非唔睇

鬼滅真係垃圾，如果你想比錢藍色電影院去睇一套屎，我都冇嘢好講